無畏無懼 但之前黨媒報導一出 即係跪低左

你咪笑死撚人啦 黨鐵

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

笑到我 孛力 走已 口左